# RULETA GA

## Rutas
### listar: obtiene las preguntas
### insertar: guarda los datos del usuario que juega

## Vistas
### Homepage: es la única vista. No tiene responsive porque solo funcionará en una única pantalla de la cual tenemos control

## Observaciones
### No tiene seguridad porque el ambiente de uso es local y controlado al 100%
